PS4 account合購問題

如果我同朋友兩部機的話...這裡假設 A跟B帳號 還有A跟B的PS4

要是我A機是美帳買了ps+, 跟別人B機合購連了線， 想玩亞服遊戲所以在A機開了亞服既帳號C, C帳沒有ps+, 這樣我A帳和B帳能玩那個亞服遊戲嗎？

其實就係想玩中文mhw 但係之前一直用美國account

連登仔會話好肉酸,幾百蚊都要合購

你去DL今個月美版PS+ 免費GAME 再開港版PSN睇下開唔開咪知..

窮人打機正pk

Thank you
試試先